［多圖］究竟係咪冇男人中意呢啲女仔

我本身自己係崇日 好中意日本女仔嘅打扮
但我發現好多男人反而中意啲著得普普通通嘅港女 乜著曬成身所謂潮牌跟住加條短褲短裙就靚咩? 咩Champion呀stussy呀嗰啲明明撞衫撞到七彩 個個港女都著到一色一樣 完全冇時尚或者配搭可言
究竟有冇人識欣賞日系打扮 係咪太密實 唔露腿 你地班男人就唔識欣賞 想搵識欣賞日系嘅知音人 人

日系打扮又靚又有氣質 唔似港女淨係識露腿

我就係膚淺 有得睇港女腳就得

起碼甘著唔會係雞

重點係個樣...

係女就得

啲長裙真係好撚核突

完全令到男人冇晒性欲

下邊嗰啲MK妹正好多
六分到變8分

日系都掩蓋唔到果朕陸味

系XDXD

著熱褲 焗閪褲d女人真係淫到出曬汁

香港D仔只要條女有個西已經可以接受

妳襯衫有taste 關我乜事，人地露腳晒波擺明sex appeal 就關我事喇

假設兩個都係靚女 男人會點揀

大波嗰個

揀靚d嗰個

真係咩 明明長裙都好靚 襯得好個人睇落都冇咁cheap

右下擺明係雞

Why not both

果然係用下體諗野嘅男人

啲長裙真係好撚核突

完全令到男人冇晒性欲

妳自己覺得好睇咪夠，唔需要以吸引男人為前題㗎喎

啱呀！起碼有自己風格

秋冬咪著返上面嗰款
夏天咪著返下面嗰款囉
唔通一年365日都著同一款咩

我反而鐘意日系多D 最下嗰兩張圖著得好垃圾 無層次 色又唔襯 而且成隻雞咁

夏天唔通著長裙咩

長裙女有冇ig

知音人！ 港女著衫真係淨係識露 完全冇襯嘅感覺

長裙好正啵，有氣質好多

我夏天都唔會著到下面咁露咁多 好俗

好坦白下邊係吸睛d
我都鐘意日系

係搶眼呀撚樣大陸仔死鳩咗佢啦

其實係啲女著得太好睇嘅話
反而會覺得佢屋企好有錢
識到都養唔起
窮撚就係咁諗

日系打扮完勝

一個靚女着到好柒，另一個豬扒着到好靚，我㨂前者

樓主咩身材先 呢個重點

係唔鍾意啲女連字都唔識打

梗係咬軟啦

日系都有分好多唔同風格架喎，亦都有短裙㗎喎

Champion 都係日本興起先

我自己係著長裙多

真架 唔通我就係因為咁冇乜朋友

睇死樓豬都係死肥婆
著成點都哂氣

咪mk同唔mk既分別
關咩港女事
日本一樣大把女露腿露胸
唔好成日以為日雜model著衫風格就代表全部日本妹好無

適合日系打扮嘅身材 唔太大唔太細

知音啊絲打
我都好鍾意日系打扮 好彩男朋友都係崇日
著日系返學d同學覺得我好怪好隆重

咁我而家係問緊有冇男人識欣賞日雜長裙嗰啲風格嘛

下面死都唔要

都係睇樣睇身材姐

夏天日系穿搭都好正

唔怪得d人成日會以為我好有錢

日系正撚到

其實揀女朋友認真拍拖邊會理你乜系點著衫
唔係條條仔都咁膚淺

但你開口埋口都話港女露呢樣露果樣

各花入各眼啫
日系有種清新脫俗嘅感覺
不過唔係個個都Carry得起
就好似男人嘅MA1同牛仔褸一樣
BTW樓主個名 ，師生戀喎

要夠高先carry到

偽韓look真係不了
著到制服咁樣 行出街條條港女一樣打扮

靚女著乜鳩都靚女
識唔到男朋友就賴落穿著度
一句講晒 樣的問題

咁好多香港女仔真係十世都著短褲呀嘛

日系打扮正好多

泡菜系真係...

睇下你出發點係想吸引仔仔定自己喜好
兩全其美有啲難
間唔中轉下風格好事黎
一齊左之後會保持到新鮮感

冬天七八度著短褲羽絨

問連登仔冇用架 佢地女仔手仔都未掂過 係女就ok啦

勁撚鐘意日本妹啲打扮

欣賞同搭糖既分別

著得出自己style未得😏

你放既相 全部都靚女 點比

崇日嘅男仔
屌我平時返學襯完衫後會set埋個頭 夾下啲頭飾 編下髮咁 務求自己係最完美嘅狀態
之後同身邊頹tee短褲拖鞋嘅人好大對比 但我真係接受唔到自己好似佢地咁樣出街

而家大把人著到上面個兩幅圖咁
又大地色又文青風

秒

我中意
Both

收皮啦 asso仔

係咪真正日系嘅 一眼睇得出

日系女正WO

樓主企圖踩住其他女仔上，著衫更以吸引男人為目的，同佢口中嘅露腳港女一樣膚淺

超唔鐘意stussy champion , 尤其係champion,street fashion 呢啲十年一個輪迥，
但上圖果種日系半文青風格望都唔想望，因為我覺得（主觀）人有七情六慾，呢一種風格嘅衣着似係活係書本上嘅世界，係一個人夾硬扮出嚟
但你對下兩張圖既判斷又唔太岩。
對我黎講（膚淺男），最鍾意睇係誘惑力強既衣着。例如半開領嘅恤衫，膝頭對上開小叉嘅裙，骨感膊頭，手臂肥肉，二十既青春feel,三十既紅唇女人味
唔關肥瘦，腳，波，露唔露肉事

唔關事，你太樣衰

哇 你冇見過啲港女著短褲加黑絲架咩

自己開心/吸引異性二揀一既論題重點根本唔在乎你滿足左邊樣，
而係無被滿足果樣。

即係係你要著自己風格唔露腿就無仔溝，
跟港女著就會同街上隨便一隻臭雞一樣，但係有狗公爭住溝。

黑岩同學

一個夏天look一個秋冬loop
點比較

呢種打扮好樣衰，無氣質又無美感，你自己一廂情願覺得靚啫

咁撚熱仲著長裙？會唔會中薯？

有啲質料薄啲架嘛

香港邊到有得買日系男裝 真心一問

香港咁熱你頂得住日系打扮咩
利申崇日 冬天可以瘋狂扮架仔

應該就唔關服裝事。。樓主加油

比埋夏天日系你啦

有時其實真係會好熱

Collect point

唔怕同你講
日系真係要日本妹自己著番先好睇
日系唔單至淨係著衫
要夾埋化妝，加埋日本人個樣
港女都係算吧啦

唔係長就短架啦
人地著條短褲就係特登露腿咩

要鐘意你嘅著街坊裝踢拖都鐘意架啦

關日系mk咩事

天生日系女子 去日本試過比人認錯係本地人

我覺得唔關事 夏天好憎著長裙褲 一熱就唔自在
短褲短裙又易襯加件tee就走得 又清爽
唔太鐘意樓主依種踩人地增加自己價值

我中意靚女

啦短褲黑絲個啲係出街望，自己條女日系幾好呀。冇人想望 利申A0 鳩up

Your face your fate

日本女仔d髮型都靚好多
加埋個妝

其實我有男朋友架 但發覺香港冇乜人識欣賞日系 想同大家討論下 順便搵下知音啫

一句講哂 夏天mk熱褲 冬天日系

不能同意更多
唔少香港女仔著衫剩係識得露
淨白top 扮哂唔係露但其實咪又係想人focus 個silhouette
短牛就以青春為名直接曬腳
去high table就千篇一律v字摟屌裙
唔會有layer
唔會有style
幾何會有女仔著trench coat襯長牛做french chic?
幾何有女仔著皮褸加黑牛做punk?
幾何有女仔著suit加西褲做sexual blending?

利申 fashion撚

日系做女友
Mk妹做sp

係～

樓豬都on99 識大把女仔你講上下兩種style都會著
著條牛仔裙就話人識露肉 你著長裙就以為自己好幾清高
冇人欣賞你係因為你自以為是 唔係因為你點著啊

著得好睇咪中意囉 不過而家出街望係比較少 有啲會著日系嘅衫 但唔係日系打扮 出嚟成個結果 係好唔純正嘅風格 似係自己左搭右搭隨便著

根本係樣問題 香港女仔著圖一二D多數係好樣衰唔接受現實又話人唔識欣賞

日雜長裙？～

屌你係咪on撚9架
十個亞洲人去日本
十個都俾當地日本人講日文架啦
港女真係冇撚腦

香港咁嘅天氣，有時見到女女著長裙我都想知點做到

睇死你都係死毒撚
啲女著成點都冇你份

咁都要個樣正常先得嫁

日本你估個個都係結衣咩

女朋友日系

鐘意鬼妹style

可惜明明啲港女就只係唔識襯衫，以為著得少就靚，唔關sex appeal事

覺得日系既話，呢種ok

最尾果張就最正喇

你的樣子如何

日系女仔最重要係個髮型啊

近年D長過KNEE既裙加圓頭返學黑鞋配白襪真係唔鍾意，早年D長裙加布鞋都仲可以接受

人靚著咩都正
冇咁靚唯有露D本錢加下分

日系短裙最正

睇死樓主比笑完想係度拎返優越感啦
一味剩係識踩其他人露東露西咁，仲話因爲自己衣著冇咩朋友，我諗就唔關事啦

自己女朋友咪日系
人地女朋友緊係港女look

絲打留底tg啦

有女

著衫嚟計幾正，樣普普通通就ok

我都鐘意自己條女著日系
但日系唔一定長裙
長袖oversize 毛衣加條波波短裙仔(唔知是咪咁叫)
都好日系喎

gu大撚把

鍾意文青多過淨日系

唔講上面個LOOK鞋太肉酸，文清裝同清涼裝都有係OK既，點解著衫只可以一個LOOK?

亞拉伯人男女都………

日系先靚
宜家啲女個個泡狗妝，泡狗服好嘔心

不過你用秋冬服同夏服比又奇怪啲
始終香港熱好多，夏天真係著多件都頂唔順

淨係睇呢個POST都FEEL到樓豬陣葡萄毒味
老老實實日系打扮係靚，亦好欣賞女仔會主動花時間係襯衫SET頭到
但日系打扮頂多只能講係幫你加少少分，最多加下氣質分咁
講到尾都係YOUR FACE YOUR FATE
成個POST只見到樓豬不停踩低其他港女，妒忌人地著得樣衰都多仔溝
好肉酸呀
有男人只睇外表，亦有男人會睇埋內在
宜家樓豬個樣就見唔到啦，但妒忌心咁重，就算個樣好似樓豬自己講到天生日本人咁都好，都即鳩縮
冇仔溝原因真係好簡單，一係外表其實唔係你想像中咁靚，二係性格出問題，咁樓豬二選一自己對號入座

屌 冇比人笑 只係想知大家係咪只係中意女仔著得簡簡單單啫

u 記

有，留tg

正評係比有圖

這？～

不能認同更多，同埋完全冇女性果種性吸引力，除非係識得你又覺得你內在嘅嘢非常吸引，唔係嘅話男人都會approach啲外在吸引到佢嘅先

字裏行間都聞到樓主陣臭西味
咁臭西就梗係無朋友啦
著件衫都咁自命不凡
踩住其他人上

最尾左中右都想

夏季嘅日系女裝好靚

腿啊

上面三幅～ 著拖鞋 扣50分 外表 扣40分

樓主係咪覺得自己好脫俗

石原里美 長裙咪靚囉 原因係個樣呀

日系會令人對個女仔感到有氣質、欣賞
港女嗰種雖然係索但係只會令人想屌

著長裙既女人成日凝住佢係心理變態

係

老實講上面果三張圖對鞋同個袋都唔識欣賞

小小～

下 咩道理

依家好多大陸人咁著長裙

其實5幅都不行～

男人通常就想睇你唔著多d.

著d咩唔係考慮因素

識好多臭西都好鐘意著長以為加條裙就好pure true

根本唔同風格唔同類型點比較
我鍾意女仔乜都識著囉，靜係著死一種嘅就無謂貶低其他人
而且事實上我唔計樣，有身材嘅人大部分都係諗盡辦法展露佢嘅美好身段，結果我起街度見親日系打辦嘅都係肥+蘿蔔腳

睇佢打字都覺得佢自我感覺極度良好
我覺得日系係靚，
但都無必要踩港式打扮淨係識露腿 又話人地cheap
各有各好睇姐

Real 特別係崇日個班女 你睇下maid cafe

日系勁正 人地著得好有層次
不過一定配合埋個髮型同妝
叫女朋友試下日系，佢話短褲背心係鬼妹style
我心諗你懶就懶

唔係唔好睇 個人覺得有氣質
但著呢啲會完全見唔到身材曲線
成日見女仔想遮腳粗就係著闊腳褲
如果男仔角度應該會揀skinny jeans多過呢類

同埋d日系女好多都好難相處
反而d港式囡囡就平易近人
然後就俾d自以爲清高既日系女標籤做姣

呢啲日系咪鍾意囉
點解樓主一定覺得短裙就係cheap
自己著得文青有性格啲就好特別

無身材女人先追捧日系
有身材有自信怕咩show off 就算貼身就算露 都可以好有氣質

我兩樣都得

SEED呢

不能認同更多
人地由頭到襪都有襯過
見親港女d髮型都好燥，以前就留長電直而家就興短髮
永遠都係一d唔洗任何加工嘅髮型
我女朋友扎個丸子頭都唔識

岩
日系都唔一定係長裙

日系無女人味

日系正囉

自己條女日系
人哋條女 mk

因為樓主甲組腳囉
見唔到佢好眼紅人地長腿咩

偽娘～？

如果你係靚女，唔著衫都大把男人鐘意。完

日系>韓=大陸

覺得呢種呢叫靚

我覺得唔關衣著事
主要係樣貌身材 同易唔易得手既問題

唔係 係因為你份人小心眼又八婆所以冇人想同你做朋友

仲未有人 系樓主老母

我緊係知日系都有好多唔同style啦 短裙男人緊係中意 我就係問緊咁長裙 唔露咁多肌膚嘅style大家又點睇

冇必要去拉低人地黎抬高自己有幾靚
日系打扮係香港夏天一定難啲實行
咁著返適合香港天氣既打扮係咪代表柒

日系
利申 崇日

其實呢
係人著衫唔係衫著人

要set埋頭好麻煩

咁應該點講 日式風格?

長裙唔襯亞洲女性
不過各花入各眼
點解短裙就係Cheap? 暴露得到多就一定係Cheap?

即係樣同身先係重點～

係架 所以要預多少少時間出門口

最尾果張露瘦腰露長腳 如果係樣靚一定回頭率爆撚晒燈

口講係臭雞 但一定個個都覺得好撚正

你啲語氣八婆到
答番你既問題 完全唔關衣着事 但係一定係關樣同性格事 自己檢討下啦死八婆

屌 原來樓主係著開日系長裙 仲諗住圍爐取暖

日系唔係唔靚，之但係比人嘅第一印像係你想遮醜，遮象腿同肥肉。男人係視覺行先，第一眼望埋去見你啲衫又鬆又闊乜都遮曬，點都會覺得你有伏啦 反而一齊左之後咁著都無問題，但係如果為左求偶嘅話就可免則免啦

拉低人地抬高自己，自己無人鐘意就話人地著衫一定唔好睇，樓主心地差到

我自己覺得啫 港女有時仲要露得唔靚 咪唔入我眼囉

唔好以為著得比其他人唔同會好似清高啲咁 當成香港啲女仔都好似你咁著既時候 你就會轉另一種style 然後再話其他人著日系好咩 依家著日系既女仔好多都有你啲諗法

冇乜所謂，反正兩種都輪唔到我

屌 都話有男朋友 只係唔明點解大家中意睇啲周街都係嘅穿搭 襯過下又話誇又點

啱呀
樓主一味話港女露呢樣露果樣
又唔講日本妹都會露
係咪覺得自己日系打扮好高尚 無人欣賞呀
有無諗過你係心地差 同樣衰呀

放心 大把係到嘈嘅都冇佢地份

兩set圖都唔掂，比較唔到

係google求其搵幾張我都覺得屌打哂你topic全部圖

日本妹都會露 但我係講緊唔露嗰隻呀嘛

但你開po講到日系=密實
講到男人一定唔like日系咁

本身有冇腳先

尼啲人就係甘 比下意見都要插 可憐

唔係 只要著呢d個樣唔好咁港女就正

有 但淨係露比男朋友睇

真係識親啲日系女都係自我感覺良好 懶係靚咁 其實旁人睇見係想嘔 唔係話日系唔靚 但都係睇下你襯唔襯同著得好唔好睇囉

每個地區都有自己既style 架啦 唔係話唔比你中意某地區衣著 但冇必要要崇到去追求似當地人囉 反而呢啲我覺得好冇性格 中意同襯唔襯自己係兩回事 冇必要個個都要盲跟衣著 同埋香港好多女仔都有著長褲長裙 只不過係樓主見識少姐

本身瘦，理得你著到阿富汗咁都正

男人都係動物
事實上有幾多個女仔有身材專登遮住佢？

日系著法對樣要求高d

又係呢D日經post 煩撚到
你中意點著咪點著囉，係都要人認同你
日系咪一鬼樣咁悶，見到d女咁著，作為男人，真係一D興趣都無

下面黑堆

唔係個個女仔都中意露呢樣嗰樣 你估真係個個都係雞咩

咁香港夠有大把唔露果隻啦 要比較就唔好淨係拎港女露肉果啲相出黎啦 分明就係想踩低港女推崇自己

咩衣著唔緊要
最緊要唔係因為甲組腳就話自己日系著黎遮醜

之前公司有條女又日玩日系，之後拍埋拖

呢個真 著咩衫就睇得出佢係咩人 一睇就知樓主係冇情趣唔扑野個啲人

嘩清泉呀

你老母就甲組腳

日系唔係人人都啱著
其實真係樣行先
不論男女都係
好簡單一張圖

對住男朋友係床上係點又同你講咩

係啦係啦
著長裙就清新脫俗，著短褲就俗
樓主清泉著長裙長褲就最pure and true
天氣熱，想涼啲咪著短褲囉
你估男人真係下下記住你每日著啲乜咩

下 好撚正喎

日系正好多

最尾一句好啱

自己港女同日系都會著，日系牌子嘅衫質地好靚，睇落個人會優雅啲。港女style 通常是但落街著。都係自己滿足嘅啫

因為港女打扮果班多數都幼腰長腿白滑啫
見親日系打扮既都係又矮又肥咁 靠日系遮醜

如果你係身材好又日系實大把人望

link

第一張個男人

個人睇法
日系衣著 個人黎講 好欣賞 好想識佢 有氣質
MK系衣著 好淫 好想食佢
明未

你仲cheap過果啲港女

樓主惡撚到 明顯自己性格有問題都唔諗下自己有咩問題 係度屌返人轉頭 你男朋友真係慘 好心你縮返入你老母個閪度檢討下啦

係咪要個個著到IS咁先叫唔係雞
樓主唔好以小人之心度君子之腹

中你老母
有無諗過無人鍾意唔關你衣著事
可能係你個樣/性格出問題
從來無聽過男人係憑衣著去揀女朋友

負皮係畀樓主嘅
不停踩其他著短褲短裙嘅香港女仔以抬高自己著日系好pure好true咁
屌你post嗰啲日系夏裝咪又係長褲
香港依啲濕鳩天氣點撚樣著長褲呀
咪撚話有薄啲 薄啲咪透囉
根本就係唔同季節要有唔同打扮

各有各好 冇必要踩低人哋嚟抬高自己 意思有些少同你有出入都ban晒咁

到唔到你食

google 下先啦 中意先係正字呀

日系女對個樣要求好高

個個都有自己鍾意既style架啦
睇到樓主要靠攻擊其他style黎攞認同
就知唔關著咩衫事
係無人鍾意你呢個人呀

如果日系黎講比教鍾意淡色one piece 及膝頭嗰種
唔會太露但又不失美感
或者好似樓主第二張圖咁上身鬆身嘅冷衫
襯返牛仔褲都好睇
長裙硬係有種講唔出嘅古怪感覺

你要明白 唔係我唔鐘意佢地
係愣地唔鐘意我

我覺得唔同嘅風格都會有值得欣賞嘅地方，視乎你點襯。我都覺得著長裙，日系打扮好有氣質有幾分溫柔。但唔代表另一種風格嘅特質就只係露腿呢啲 唔同style有唔同嘅美，我就覺得一個女仔應該多啲嘗試唔同風格咁先好 日系文青嘅、英倫學院風嘅、韓妹打扮、美式abc、本土mk，各有各好姐！

檢討下啦
如果你識襯衫性格又好點會無朋友呀？

你自己樣衰就賴男人鍾意公廁look

你打書面語咪係囉 你打緊粵語中乜撚嘢意

咪一樣發音
但中意先係正字
是但搵都搵到

自己睇

去日本一轉根本冇日妹著到上面咁

咁緊張講中左你呀肥西
eq咁低，同你眼中好低級既mk妹港女有咩分別
著到公主咁入面咪又係咁低質
港女唔係講衣著，係講緊好似你呢d咁淨係識顧個皮囊咁膚淺性格又差既臭西
著到日本妹咁又冇人地咁既內涵就收收皮啦

屌 露就係雞 把口衰到呢 自己檢討下點解冇朋友又冇人追啦豬閪

冇乜所謂 同佢睇下夾唔夾

法國好多日系女都自命不凡

再睇多次之後 覺得第一張圖比第二張好 顏色配搭比較一置 而且上下身對比會出d

日系女緊係要著辣妹風

日係

佢地感覺自己特別清高

不如樓主你post你d相黎睇下等我話比你聽你個look好睇d定露腳港女look好睇d啦

我都好崇日
但我都唔會踩低其他系抬高自己囉
而家咩年代？
唔係唔露肉就代表你個人唔cheap
露肉亦都唔係代表cheap
而家唔露唔通70/80歲先露?
唔好描繪到「著背心短裙就係雞 著長衫長裙先係好女仔」嘅image出嚟
有人鐘意著得清爽 有人鐘意包到實晒
冇話邊個高級過邊個
出到嚟靚就得啦

會要氣質女

你Send呢條Link出嚟托柒咩，你條Link係解釋緊書面語嘅「中意」呀

你而家打緊書面語定粵語呀？你組織吓自己啲邏輯先啦

我屋企得短裙/熱褲，從不著長裙，覺得飄飄下好唔方便，亦唔鍾意行路嗰陣有野掂到小腿位置，有問題嗎？

日系打扮
推

三十幾度都咁著真係好有氣質
好快變仙女

實情係佢露唔起先話人係雞

呢類A字裙其實幾好睇
同埋老老豆豆香港太多女同下圖1打扮好似

個post證明左好多香港女仔根本唔知自己有問題 成日以為自己係好女仔 事實上根本唔係

樣衰唔好出街啦, 影響市容

樓主好八婆 無人唔比你咁著 你著出黎係比仔睇架咩

點會冇
日系好正囉

利申另一半平時都係日系 / lolita咁出街

香港冬天好似都有熱褲

樣靚著咩系都靚
建議樓主去整容先

但好多唔靚同普通樣女仔都中意著日系 因為唔會咁引人注目
我就中意樣carry衫既韓系 可以突出個樣

屌 班毒撚勁緊張 好似講中左佢地女神唔識襯衫咁 講真佢地咪又係識睇波同腿

起吓樓豬底就知又係啲自命清高以為自己好撚脫俗好撚正嘅死臭雞嚟
［求救］坐巴士隔離條毒撚訓著左

搭巴士瞓個覺都要畀你條臭閪影影影扮撚晒嘢又話好驚又剩又乜乜柒柒 你最撚特別最撚正最撚弱小需要人保護喇 縮返入你老母個閪到啦

你生得靚咪得囉,唔靚就要身材搭夠黎溝仔嫁啦.
著熱褲一定加分.

講個絕望真相畀你知啦樓豬
你都係港女黎咋
性格閪，自我中心，唔聽人意見
講2句就發脾氣
唔合你意就惡言相向

你呢d臭閪性格我話知你著咩衫
你身材更好我都睇唔上眼sorry

我代表男人話你知
認真發展我寧願揀個聽教聽話性格好既
逢場作戲就更加唔到你隻大笨象

睇啲硬照相就覺得日系靚有氣質
事實上喺香港我見好多所謂日系打扮嘅男/女大多數都柒到仆街，仲要自我感覺良好

自己想點着咪點着，同樣人哋都有權着短褲
不過睇樓主啲留言回應，都知根本唔關衣着打扮事

我好鍾意呢種打扮

換轉係條油頭暗瘡肥婆 睇下你地班連登仔會點 根本係雙重標準

樓主咪其中一個
著日系班男女根本柒到仆街

大把港女懶日系 著到成個師奶咁
唔識襯衫嘅真係寧願佢求其著返t shirt 短褲算

貼出黎以正視聽囉

男人係咁架啦
但你性格咁樣，話之你著到幾靚啦，我敢寫包單都唔會有仔吼你，人地寧願要個mk妹簡簡單單都好過你自命清高樣樣睇唔順眼

貼你老母對腳?

你以為啦

唔係唔中意
你個樣點先係重要

雙你老母咩死臭閪 起碼唔會心底差到冇得罪你都要影鳩人上嚟求安慰先囉

吉妹

我個ex 就係呢款打扮

Ig大把日系臭雞

去幾轉都難見
反而原宿風就好多

中Point

冇人唔比樓主著日系喎 個問題係樓主踩低其他人既打扮 去抬高自己日系有幾好先係問題

香港好多日系打扮嘅都係自我感覺良好嘅毒撚

係呀 我地男人就係咁 有我揀就緊係揀個又靚又後生又好屌既 咪扮聖人啦 你地咪一樣 大家彼此彼此喇

唔關衣著事，係關樣事架咋

大把連登仔偷拍啦 catgirl夠冇得罪你 你地又話佢?上得嚟連登 得我一個心地差咩?

樓主啲回覆真係好小家
上嚟諗住圍爐搵安慰
點知俾人睇穿自己係自命清高嘅港女

大笨象

睇圖得知
日本比香港涼好多

樓豬係咪假膠

一開始話冇男人鍾意你口中所謂日系女仔
之後俾人屌就改口話有男朋友
你男朋友唔鍾意你
初頭又話短褲露腿好cheap好冇style
依家又改口tshirt短褲係叫著得簡單

得啦得啦長裙日系最撚靚最多人鍾意喇
樓主你最清高最脱俗喇
著短褲短裙嘅都係雞喇你滿意未啊

真心咁樣仲好，過濾晒啲有窮人思想又冇自信嘅男人 變相追求者多數都高質

不過本身冇人追，就更加冇人接觸你

諗起樓豬懷住眾人皆醉既心態自我良好咁出 post 就打咗個冷震

我覺得日系係靚，但露乜露物其實都無問題，佢有本錢露得靚係勁，如果肥西又要迷你裙就話肉酸啫

自己鍾意點著咪點著
樓主洗乜開po話港女露得多黎搵存在感

點解著熱褲show腳就係cheap

睇你講野語氣就知係性格問題啦
人地唔着日系中意頹Tee短褲又比你講做一式一樣淨識着潮牌show腳
每個人都有自己style架啦
唔日系有咩問題?

係囉 入到嚟未load圖淨係睇左日系襯衫仲以為好柒多lace個隻

冇人溝係到話d男人唔鍾意
我身邊日系look既女仔冇試過冇人溝

明明係2種唔同季節嘅衫黎 點比較...
每個人都唔同風格, 你自己鍾意日系鍾意長裙咪得
洗乜開post出黎問人鍾意邊種再順便踩埋著短褲果啲人呢?
自卑心作崇
利申: 2種都會著, 返工有時會著長裙, 閒日會著短褲(出街簡單方便)

搞清楚未呀你？而家講緊你個個Post都踩低人嚟抬高自己搵存在感搵爐取暖呀 慳返啲口水時間諗吓點培養自己內涵好過啦 一味踩低人唔會顯得你特別 只會好似而家咁陣臭閪港女酸縮味出晒嚟

靚女既著伊斯蘭袍都會靚啦

其實係樣嘅問題

最緊要有幫襯 老闆鍾意呀嘛

有冇片

吸睛 我都唔撚幫你

我prefer唔著衫

明明就係季節問題 秋天咪著上面d相 夏天咪著下面d相 香港夏天咁熱緊係著短褲啦 而家轉季 咪一街都係賣你講既日系look 冷衫＋格仔長裙+冷帽

露啲就話人係雞咩玩法？

係
豬扒著日系試下
樓主即刻彈開十尺遠

樓豬貼自己個樣出黎咪答到你。。。

好鍾意d日系既女仔 不過唔係個個著得靚

你做乜走去韓國之後個樣膠左咁多？

日本妹 我全都要

女仔人家性格又西又爛口, 話之你著咩系啦, 爛口既女仔我連望都唔會望一眼
番大陸做婊子著大陸臭系就最岩你啦

識唔識得分公眾人物同普通路人
cg係自己拍片自己放試youtube自己比人去討論

其實而家根本中同鍾都得
知道正字打中嘅都唔會咁無聊鍾人老母
反而打鍾嘅好中意衝出嚟
又唔影響語意表達同理解
係都要扮正宇撚
講佢地知中先係正字又搵另一樣嚟撐

青頭？梗係大波

大把女2種都會著啦
反而係一大堆豬扒露唔起走黎屌人唔識欣賞

舊相黎
短頭髮嫁依家

自己著得密實搞到無人睇就話人地唔識欣賞

其實咩為之日系? 有冇Dress code比我參考下

11月13日既blog圖黎
自己出左咩blog都唔記得
係咪去左韓國整完個樣唔記得整個腦

屌一句講晒

鍾意邊類咪代表緊個男人有冇內涵，定普通用啫思考囉

都鐘意

無論日系定港女 只要樣正正常常都會有男仔追 樣衰打扮成點都難 （其實只要夠姣 都會有男朋友）

我反而想知有冇男人中意渡邊直美呢類

Blog圖唔一定新 短髮嗰張係上星期去電台做節目影

樓主應該係覺得自己好特別好脫俗

理得人著乜，日系就無露腿既人？唔明樓豬為乜要用衣著比較女人

咁長髮都唔一定係自己留長
可以駁髮可以假髮
Blog都話頂帽係新買
我上左頂帽ca4la個網，頂帽係今季款黎
你仲有咩想補充？

吸睛吸睛吸睛吸睛吸睛吸睛吸睛吸睛
萌萌萌萌的萌萌萌萌的萌萌萌萌的萌萌萌萌的

仲有showroom直播俾你講到變左電台節目
笑死我

其實點著根本唔係重點
話知你日系韓風定Abc路線，靚女著短裙定長裙都咁吸睛

好多巴打都鍾意露多啲
你見好少留言話鍾意長裙就知啦 仲死講爛講想人讚你著長裙好有taste?
加上香港天氣焗到仆街 set頭出街行個圈都塔曬啦
比起其他國家 香港人偏向著得輕便係正常
日本啲天氣比香港乾燥 四季分明 衣著打扮多變化都好撚正常

你po果啲無論腳定樣都好柒

笑死人咩

樓主你無人鍾意唔係因為衣著 係因為你自我中心呀
憑咩覺得自己著日系就好有taste 人地普普通通衣著就跟風好俗

好老實 唔識的話 男人就真係睇樣睇身材 識落就睇性格人品 衣著只係輔助 只要唔太出事就無問題

同一日黎

垃撚圾樓主 你條柒頭咁撚閪唔著衫出街都冇人睇啦 自己樣柒怪人唔識欣賞

真係好撚八婆
冇朋友係有原因的 以為全世界得佢著衫最靚最有style
個個人都唔同身形氣質, 鍾意點著關樓主春事咩

無興趣 無人想知

cute咪得囉

有得露咪露囉
後生唔露唔通老左先露咩
日本啲學生妹條裙咪又係剪到短一短
搵黎講

hori同款

睇黎樓主去沙灘/游泳池都係著長裙
全場女人都係雞

一時日系一時港女唔得

200磅，OK?

算你今次無柒到啦
對腳幾好j

追左幾頁終於明樓主點解識唔到仔
啲性格自以為是到呢
淨係識踩踩踩 不斷係到捨高自己
份人自大到

你要開得post問點解無仔鐘意呢類style咁你應該無仔媾

著衫著比自己睇咪得洗乜理男人架
靚女着垃圾膠袋都係靚㗎啦

好多日系都好蘿利
重口味左

好老實 樣ok 人品ok
衣著出事都會照要
最多一齊左之後先再調整

我係巴打
好中意日系打扮嘅女仔
無論係日系文青定日系可愛
但身邊幾乎冇呢種打扮嘅女仔

都識唔到女仔

曾經聽過一句說話 人最可悲嘅事就係因為其他人嘅睇法而去改變自己 但到最後做唔到別人 亦都搵唔翻自己 所以做自己最舒服

睇你係咁踩低人抬高自己
我唔覺得關男人/靚女或者着咩style事
係你臭格先無人溝

可能係你個樣出事

係咪傻 樓主比個兩張“日系打扮”先係周街/周大學都係咁著wo，制服咁人人一樣

就好似依家d女仔嘅跳舞模式一樣 唔係跳 而係淨係識扭身扭勢

話長裙熱個班人到底著緊咩長裙
男人係屋企著孖煙通會唔會話熱

夏天揀布料薄又闊身既長裙
行街時又通風又涼爽
大步行 什至跑步都唔驚走光
特別係夏天時香港室內冷氣好勁
長裙又岩岩好擋到啲冷氣

如果女仔夏天要著短褲先得
咁翻中環啲西裝友咪熱到中暑？
著五分短褲既男仔洗唔洗換哂女裝短褲？

日系

不得不講
著上圖所謂日系文青風既女仔都係樣唔掂居多

睇樓主對答就知佢係啲自以為是既港女

第一張好多重口味女照跟，成件事好似變左90歲阿婆化濃妝咁，仲惡頂

如果個樣炒撚曬車著乜都唔掂
衰啲講真係除曬衫都扯唔起

大陸仔

日系唔係唔得
首先要睇下咩樣先
不過d港女多數都同呢d日系打扮格格不入
仲要以為自己好撚靚
始終都係日本妹先carry到

返學有條囡次次上堂都著熱褲同一件露成個肚腩出嚟嘅衫(當然佢唔肥啦)
最戇鳩係佢病到戴口罩都係咁著

岩
有樣睇樣
有波睇波
有腳睇腳

有以上任何一樣先再睇衣著
前題唔好太醜

一時日系一時歐美一時韓風一時本土mk

是撚但啦生成咁有撚人睇咩

甘你老母

樓主想問嘅唔係有無男人欣賞日系，而係有無男仔欣賞樓主咋 日系唔撚等於長裙

我覺得樓主先係姣閪
著件衫都係問下男人點睇
慌死唔係以為自己襯得好撚靚又脫俗都仲係無仔無朋友
跟住就賴其他女仔臭雞又剩
每個人都有唔同style 架啦 著得企理咪得
樓主可能俾佢口中既暴露女仔搶仔 跟住嬲嬲豬上黎發洩
又唔諗下自己識唔到人係因為樣又衰格又衰

關你撚事？

我留言呢刻
一個正評都無
不過係抵撚死既

好撚想屌呀

我真係冇乜點襯衫
屋企啲衫差唔多一式一樣
可能因為樣唔差所以有另一半

有冇多啲圖4，好撚正

你點知冇人鐘意呢type女
因為你冇人溝 有冇諗過係自己個樣岀事
呢種日系打扮女仔係香港十個有九個都好撚柒樣衰
樣靚你著件底衫都有人溝啦咁多嗲

日系係令，但我覺得你自己覺得舒服咪得囉，唔使踩港女穿著嘅

其實你係女人

男人梗係鐘意愈少衫愈好架啦
約隱約現

建議樓主去日本以外既地方見識下

重點係可唔可以carry到衣著
有樣點著都ok，無樣著到咁=毒撚/毒絲

樣衰+肚腩=豬西
靚女+肚腩=baby fat

港女著衫剩係識露？ 點解我唔覺嘅

男人鍾意昅嘢姐
你著到咁密實梗係唔鍾意啦
而家又唔係揀女朋友
你著成點關我撚事咩

樓主D講法同D嫁唔出嘅中女話男人唔識欣賞佢嘅內在美有乜野分別.

我好鐘意日系嫁！
請同我交往🙇🏻‍♂️

講真 女人玲瓏浮凸既曲線
長頭 大波 幼腰 係一個健康女性象徵
呢d無得改
係係人既天性 基因裏面
點解睇av扯旗？
因為你係一個生物 天性 荷爾蒙作崇
好似古代既女人一樣會揀 健康 健碩 體力充沛既男性交配

你依家乜柒日系，著撚到成個長方型咁
遮晒d曲線，呢d係比肥婆著
等同你叫d排骨毒撚 著oversize
以為好撚有品味 好sex appeal咁
你會唔會？ 咪撚再呃自己，OK?
有邊個女人唔想著skinny jeans 翹臀 露腰t shirt show 身材？
因為佢地carry唔起嘛

我自己鍾意日系 都覺得身邊比較少人欣賞日系
但人地頹look又唔關我事嘅
每個人都有自己風格 最緊要自己開心舒服
但泡狗style真係狗也不屌

樓主係咪好樣衰個啲 要特登開呢個po黎問
普通樣日系打扮都好撚正

咁係因為你條仔嫌棄你嘛
你條女鍾意你咁著洗撚得閒係到開post

日系正啲
唔係講笑

着到成個幼稚園老師咁

只要唔係盲目跟風 我念問題唔大

1
2

巴打有見地
識好多肥婆都長衫圓筒褲

唔係日系問題，係香港著日系果d唔知點解個樣都古古怪怪咁

唔使講啲咩出嚟俾人認同啦，但樓主肯定係個d肥婆/ 對腳好多疤 唔肯露個d女，着啲懶係日系嘅衫黎掩飾自己

ching 心水清呀
靚女著乜都狗衝啦 仲問
Catgirl 我俾佢著到黑絲褸屌裙
我拎住支槍 你都寧死不屌架啦
個post 開黎冇意義

莫名其妙
著衫style邊有分邊隻高尚啲
著左日系唔等如個人有氣質左
舒服、啱自己、突出到自己長處咪夠
有啲女就咁白tee長褲都殺食啦

咁你老母

香港著日系d女通常個樣都好一般
利申：鐘意日系

唔計樣嘅話 覺得圖1咁著gfable多啲

有個女仔朋友之前打扮係第二種，齊陰mk妹
同佢行街間唔中都聽到有男人話佢好靚
但其實佢五官望真啲並唔算靚+皮膚好差
就咁喺街行過都呃到吓人

我覺得日系唔係去邊買嘅問題
係由心發出
著不同人著同一件衫都有分別

我都係 係香港遊客區比人當日本人
開頭餐廳啲人評論緊我嘅衣著
跟住我話雲吞麵呀唔該
利申:我係巴

屌 開頭都覺得冇乜野 我自己都偏向鐘意日系
根本呢啲個人喜好嘅野 有咩好比。
唔同風格都好可以襯得好靚同好樣衰，人地可以露得好性感好嫵媚 亦可以包到好密實 好鄰家少女feel 。 各有各靚

點知你兜咁大個圈就係為咗讚自己乜乜似日本妹，比啲mk 妹高質？ 好肉酸

揀靚女啲果個
樣柒既點打扮都係柒

有樣有波有腳就得啦 著咩都無所謂 反正上床都係除哂

自己條女就著日系，人地條女唔著褲都唔關我事

離一離題, 日系打扮令人無乜性慾, 唔知有無人認同

兩者都正

日系先正
睇得出個位女士既品味, 心機

學班洗女學韓式咁日日着條底褲 + 升球大墊出街呃到人幾多年
變老之後仲會乾爭爭

邊個大波揀邊個
一樣大波梗係揀露出嚟嗰個 望落都easy啲先
女會鍾意睇返女仔著日系 所有嘢set好曬
男咪鍾意睇肉地 大家望嘅唔一樣
日系好難睇到個身材 男人咪唔鍾意睇囉

你指嘅日系一定係長裙
利申：鍾意日系但唔鍾意長裙

日系個D 襯得起真係正, 最慘係著完出黎 襯唔起就天堂變地獄

原本入黎諗住傾下日系打扮
點知講講下變咗話人著短褲就係雞
就算我著日系都會著短褲啦
有無氣質唔係單睇外表嘅 內在都好重要

我覺得兩種都得
兩種都正

日系都有短裙短褲

你識乜撚

你呢啲日系好悶下

我ok 交換tg ok？

樓主鐘意著長裙, 就話著短褲短裙嘅係差係港女
你係差無論你著成點都係差架啦ON9
最差係你果種自己眼光最好, 人地最差嘅心態
自以為清高
其實最CHEAP就係樓主

樓主自貼啦
係度怨乜鳩著衫問題，笑撚死人
現實一定係死肥婆

以前試過係日牌NIKO AND...買長裙 著上身完全唔岩自己
但見到SALES姐姐著得好有style同好睇
一個人岩咩風格咪著d咩
唔係一定著日系就叫有品味囉

其實我幾鍾意，不過樓豬就算啦，喺到發脾氣

靚嘅有氣質嘅著咪好睇囉

關咩style事
靚女著咩都靚嫁啦
豬閪著咩都冇人會望

唔係
好鐘意呢type
可能因為自己對衣著都有少少研究

禁錯負評sor

你都係想人讚你姐 清泉啊得未
Btw個重點都係睇樣

如果我自己有返咁上下大隻，肌肉唔係肥嗰種會考慮下，起碼唔會被佢一拳打死

Agger
特別係唔想剃腳毛嗰時
利申 日系look

圖2係你自己？

其實睇鞋同飾物就知

我老婆咪日系囉
睇你想搵兵定搵男朋友啫
要交心搵女朋友既，好少會搵啲鍾意露肉架囉

兩樣都會著
頹啲咪tshirt短裙囉
有時間咪先襯下衫著靚啲
我又覺得有無男仔鐘意唔關著衫事

男人鍾意日系av風

lm

樓豬你好有氣質 好純 係清泉呀

你都係想人咁講姐？ 人地點著關你咩事呀
你把口咁臭 著到幾靚都冇用啦

日系唔易carry 同埋會俾人話好作狀

可以睇吓collect point

居然見證連登仔會幫住部份港女話佢地唔係雞

即係有時我會諗，你咁靚平時都洗唔少，應該都有d大洗既感覺出黎。

鍾意啊 只不過香港冇咁解啫

好想識個日系打扮

米又係睇樣
你係靚既點著都中意

此post重點

樓主絲打好脫俗 好有氣興
零舍不同😍😍😍
仔仔狗公快啲媾佢！

完！

可以唔洗再討論！

日系可愛 不過無乜女仔會咁着

負皮第一幅條女咩左波袋都冇波

見咁多人鬧樓豬呢啲自以為高高在上嘅死港女我就安心啦

襯你唔起先係問題

上面嗰隻香港好多喎

公道講句 其實相由心生
一個人太攰訓着左流幾滴口水都比你話毒撚 仲要影相post 上黎連登做attention seeker 你唔着衫都冇用啦

靚女著乜系都冇所謂

Pm左樓主

香港女人唔算暴露啦,你睇下歐美D女仔...
頭果兩張相搵model著日系都係有陣7味,好似小朋友著左大碼衫咁

我都鐘意第一種多 但應該比較難襯 應該要交唔少學費先試到岩自己既風格
而第二種就比較百搭 易襯 所以第二種d著法真係周街都係

你以為日本妹唔係呀
全部一撚樣呀

有波就得

好想搵日系女友

未必

屌你老母祖宗18代

日系有啲要細細粒先Kawaii

咁又唔係 有啲會俾人當支那人/台灣人

豆瓣 支那系扮乜撚嘢日系呀屌

咁岩serach日系睇到姐
冷靜小小

講到港女淨係識露腳

有冇諗過夏天幾多度呀

日系我想要都搵唔到。。
大多港女都冇個人風格
身邊既人點著就點著

其實自己鍾意咪得囉，我鍾意三十幾度都著長褲，So what?
點解一定要男人鍾意嚟決定自己著乜？

正常樣

樓主係邊到搵多d日系嘅配撘嘅參考啊 髮型啊襯衫之類

咩style都會著 視乎當日咩心情 但當比人讚完有㗎妹感覺係可愛嘅就自然想多d著個款

睇多啲日雜

由樓豬啲回覆已經feel到樓豬嘅優越感
覺得自己高人一等
樓豬應該係死港女

我160 覺得還好 太矮著長裙冇咁正

your face your fate

比錯正皮 尾個裝已經贏哂！ 咪搞咁多啦 姣死凳篤
叫你拍廣告咩屌你 輕便爽快啦

追咗咁耐po見咁多人屌樓主都安心啲 好多港女都好識著衫囉 樓主淨係識講短褲cheap長裙正就證明見識少啦 隻眼得自己 就算我中意日系都幫你唔落

其實日系短裙都好好睇
可以試吓着

好撚鍾意日系打扮既女仔
但識唔撚到

自己女朋友就緊係日系咁著 人地嘅就緊係著得越少越好

係香港 你見到著呢d野 咪又係得番d大陸人

你俾個新垣結衣我睇下

見有廿幾頁開頭都諗住追落去睇下咩料
點知睇唔夠一半都真係睇唔落去
就算你打扮真係夠哂地道日系都好
個格點都仲係正宗港女格
三句唔埋就撻自己有仔又咩床上同條仔點點點都冇連登仔份
咁樣都搵到自尊感你似乎仲膚淺過你口中衣著暴露嘅港女喎
起底睇埋之前啲post仲偷拍搭車隔離位訓着覺嘅毒撚覺得嘔心就企圖公審
拼番埋依個post睇
借討論為名踩低人抬高自己為實搏取人哋認同
就知根本係個自我中心到爆嘅港女
屌你心地差撚到

wego/ niko and...

人品唔好, 著咩衫都唔好睇架啦
人地有日系內在美, 你呢

唔係唔欣賞日系

唔欣賞你姐

收皮啦樓主死港女臭西
搵塊鏡照下自己個樣先啦
咪撚以為自己好撚正，
你係正就唔洗上黎開post取暖
咪撚影衰晒日系！

明明日系都有好多style
淨係原宿風都唔知有幾多桜花妹露腿啦

一睇就知樓主係上面個類女仔 好想人讚佢

太多肥婆著 令到我睇到有啲反感

依款好睇喎
但係街都會見到依種打扮
未至於一色一樣下話？

見到D日系囡囡都會印象好深刻

成日係HKCC出面見撚到D臭西港女個個件衫都一模七樣熱褲
係就係好撚淫喇 但望得多都唔係咁開胃
男又係咁 女又係咁

利申 著開日系

日系萬歲

身同感受
利申 都係著開日系

冬天拎夏天黎比？

高叉短裙

著短褲咪著短褲 又話人雞又話人俗
你著日系就好撚清泉咩 咪又係件臭八

著短褲or露腰但動機都可以只係對自己身形有自信，覺得咁著個人美觀啲，反之就算著哂長裙，動機都可以係引男人覺得佢純

所以個動機根本只係睇人，同衣著唔一定有掛勾

著得好唔好睇 好睇個人

正啊日系女

日雜乜撚野
你係咪戇撚鳩?打多兩個字會死?

咩有自信會唔會諗多咗 著短褲只係因為熱囉 三十幾度點著長褲呀大佬

識欣賞自然會欣賞
唔係話大眾覺得好睇/男人覺得吸引就唔著自己鐘意嘅野

鍾意日系女 可惜女朋友係港女T 短裙波鞋Look

日系必勝，特別係成熟風既日系。

日本妹其實都著唔起港女裝，腿太短，又無身材

但日本妹真係有用心襯衫，港女就無乜心機放係打扮到

女朋友就上面
SP/雞就下面

你個名

Btw日本妹其實係咪比港女更加多內八同O至腳
以前睇覺得幾卡哇依 大個覺得隻腳咁樣行路有啲怪

我係咪離撚哂題

型

內八可能比人覺得可愛掛
我估咋

有個中同又係好like日系 學埋日本妹行路 搞到真係內八左行到畸形咁
但又唔可愛

可能真係關氣質事

樓主講到自己咁撚巴閉可唔可以post 幾張穿搭出黎俾人參考下

人地問緊你高矮肥瘦，你就答人對波嘅大小

屌你又真係搵野嚟鬧架喎

都係偏向鍾意港女式打扮多D

其實都係your face your fact 姐
你真係靚既 著塊爛布上身都靚
識打扮就錦上添花
你柒既 就算打扮都只會比人話
醜人多八怪

依家日本妹仲興著裙?
五年前去東京,日本妹著裙係出神入化,長中短咩風格都有
日系係幾好,但好少見過港女係著得好睇

其實有時著衫著得舒服
自己開心咪得囉
平時Tee 加牛仔褲 又得
轉換下心情 試下其他style 又得
講真 身型好 著乜系都好睇架啦

樓主講到一露就係雞咁
自己就日系清泉
自覺的不普通可會是平凡一種呀
樓主你現實生活性格應該都幾難頂嘅人

我仲有包括露腰架 唔係針對短褲 而且講真，識有啲人身瘋但象腿係夏天都只會著長褲長裙，所以都要條腿唔好太肉酸先著得

當然總有啲無自知之明嘅肥西鍾意露腿 但我係想表達動機問題，唔係講緊著短褲就一定代表點樣，我咪就係講緊唔一定係為引男人

無身材着乜都係晒鳩氣啦屌你

日系風係靚，不過唔好太可愛風。

又，唔少大陸人畫虎不成反類犬，特别係會日系衣著化個濃韓妝。

樓豬著下日系就覺得自己高人一等
又不斷暗示港女係雞，自已好有tastes 黑心到

你自己鐘意日系咪日系囉，完全個人喜好問題
使唔使踩低其他風格打扮抬高自己日系打扮先最清高咁呀傻西？
好撚幼稚

你以為你係咁樣

其實你係咁樣

其實我都幾中意日系女 長裙幾好

著乜都冇所謂
男人都係睇樣睇身材

各有各好啦
唔一定要著死一個風格既
日系都可以有好多style架
睇d架妹post ig後生既多數著短裙 青春呀嘛
年紀大少少 輕熟 人妻既著長裙都有知性美

利申：打扮方面祟日，短裙短褲長裙都會著

祟日台妹

鐘意點著咪點著囉
又要踩低人地抬高自己